[新戰線][文長慎入]有個大叔比咗份暗黑兵法我

前幾日，我黐連儂牆時，有一位大叔行過，同我地傾計，大叔因為政府近排嘅所作所為睇唔過眼 ，所以以佢嘅經驗，為我哋諗出一啲新戰線，希望我地可以傳開去，幫助我哋諗到其他方法。

五大訴求 50天完成

直接方式：
。 唔好毀五星旗，唔好比位阿爺入
。 唔好被仇恨支配自己，幾時都要冷静應對
。 唔做違法，唔搞破壞，唔傷自己
。 唔好硬碰硬，打游擊，打弱點
。 融入和理非，留意可疑人物，搞事就出手提醒，防止黑警嘅卑鄙手段、民眾被煽動或者恐襲再發生
。 盡量利用每一個人嘅力量，活動要所有人都可以參與到
。 每人做少少野就夠，但要將壓力直接打係目標，將民主聲音實體化

間接方式：
。 保證政府運作順利又經濟好
。 學政府，打經濟牌。從支持政府嘅大財團，建制派入手，用罷買等，斷佢地米路！！！
。 由大公司、大機構、連鎖店、地產、商場、酒店、機場、運輸、旅遊、展覽、會議等，大孖沙比壓力政府
。 高官典禮、殮儀也應得體地表達敬意，一定要到埸嚟個三鞠躬
。 創新文化，要佢地遺臭萬年
ps:有一D大家都做緊嫁啦，以下講左可以點樣發揚光大，比個方向大家諗諗。

暗黑兵法

1. 網上籌錢
。 紅衛兵式要求大公司經濟援助被判監人仕或眾籌經濟援助，尋找專業人士發聲指證黑警濫暴、濫權、濫捕，揭露真相。
ps：何謂紅衛兵式，我都唔知嫁，不過其實有很多商家都系見風使舵，有很多警察都敢怒不敢言，我們用人民嘅力量同課金，把他們拉過泥己方陣容。

2. 超合作消費
。 集中處理，某一品牌、集團、商場，天天不同，火力集中
。 穿casual衣服去行街，堅持守法排隊
。 揀一大堆貨俾錢先話唔要
。 俾錢唔記得要找錢，又返轉頭追人攞錢
。 排隊有人吵架，要報警求助
。 留低D野，話唔見咗，叫人幫手協助尋回
。 用盡所有後悔期、七天回款保證、免費退貨、換貨、免費野等
。 從商家產品、服務、零售等著手，影響香港經濟。

3. 向政府施壓
。 去商場申請在其範圍內派環保傳單，唔批就組團去消費下，是日休息一天
。 要求所有上市公司表態，向政府出信，每月一封，沒有將信當門符咁貼，自然「客似雲來」，海港城是一例也
。 學毛主席利用群眾，一半人扮支持，一半人扮反對。吉野家是一例也
。 金融方面1日取款，1日存款，淨存淨取，合法合規

4. 香城online之全民運動日必備
。 做運動緊係會留汗，掛條毛巾喺頸好正常姐，順便做埋dress code
。 每人帶一啲波子/網球/高爾夫球
。 波子唔駛射嘅，每人放一粒波子喺狗屋門口，170萬粒波子喺門口又會點

5. 創新文化，要佢地遺臭萬年
。 知唔知油炸鬼點泥？由宋朝開始油炸奸臣榛檜炸到依家，炸足幾千年。系時候改個新名，再炸多幾千年啦。以後去粥店識做啦，「要個油炸林鄭呀唔該！」
。 Eye For Hong Kong Campaign 已經開始緊，記住tag全世界嘅朋友呀！

物極必反
138201972000

我藉此機會都講少少野

同8964唔同，今日我哋最大武器唔係身軀、熱血、頭顱、右眼，而是千眾一心，我哋有人、有連登、有Telegram，一呼萬應，成功係一個無領袖無大台既狀態下，一齊行咗70幾日，我相信係完全合法冇比人捉到把柄嘅情況下，可以比到政府更大壓力，令更多有其他顧忌嘅人出泥。

唔止要 Be water 要升級Be steam。

經過818逼爆港島之後，大家應該明白到和理勇武不分彼此，人民的聲音是主角，勇武係實體化咗嘅聲音。

可能你地覺得又係度圍爐打飛機，話818好撚成功又點啦，但無可否認818真係和理勇武一家親，始終近排警民衝突太多，好需要好似818咁，無彈食、無人被拉、一齊走、平安回家。

依個post出嚟唔知大家點睇，萬一大家覺得有料到，靈感到，諗到有好多夢可以發，請大家先集思廣益下，擬定一、二項目出嚟，順便定個死線政府，冇回應就立即行動。

和理勇武 本是同根不分和勇 團結一心五大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

on9

push

所謂直接, 間接, 暗黑兵法, 全部係和理非普通技倆, 無新意無能力
但以上好多野, 我支持自發做。

我需要真。暗黑兵法。

推

油炸林鄭

暗黑

推
和理非勇武一樣重要

和理非暗黑兵法

成效唔知如何，但認真post推一推集思廣益

612

閱

唔好比位阿爺入
唔好咁撚弱智啦屌你老母

全民高爾夫推廣計劃呢個有得諗

第一個point引左唔少腐皮
商場講左要搞好耐

要個油炸林鄭 正呀

721

低b

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

真心OK
搵人推到有多d人做啦